小心

天橋上面有狗。